[求收留] Osprey aura 50 backpack

聖誕嗰時趁特價係campsaver入手左osprey aura 50 size S
今日終於去拎貨開箱先發現唔啱size
有無巴絲好心幫我收左佢
雖然有exchange policy 但係一來一回運費都浪費晒
買嗰時係usd149入手 而家hkd1000有無巴絲有興趣

tg